有無人跟開恆生科技指數？

指數ETF 可以買哂ATMXJ 同其他科技概念股

30隻成份股，呢半年7000點上到11000點，好過2800

我all in 7226，點睇？

兩倍槓桿喎

我睇3032，每月入少少月供咁玩

我本身都係3032，但後來眼紅所以轉車

有3067 管理費最平
但唔再買981 會同指數有偏差

3067 here
幾好

3032 乜柒都唔使做已30% 最好係唔使追市

廢老股

同3033 有咩分別

ETF 2826都唔錯

買緊3032，諗緊好唔好轉2812

其實差唔多，唔同公司出，管理費差少少

ATMXJ

2812呢

呢隻話可以主動型，但暫時同3032，3033一樣全面複製

買咗3032同2812
靜靜地贏

2812今日錯撚晒價同個nav差太遠
Btw. 玩開kweb 科指唔差但持股有部份唔太鐘意

8600買隻牛坐到而家

被動架啵，同埋佢今日同今年個回報率都高過3032 3033

由於指數成分股數目較少，南方（）、華夏 （）和恒生（）均採取全面複製策略；但iShares安碩（）則主要採取具代表性抽樣投資策略。相對於全面複製策略，抽樣複製策略是在控制追蹤誤差的前提下減少組合管理和比重還原所產生的成本。故此，指數成分股數目愈多，如MSCI中國指數超過700隻成分股，ETF管理人採取抽樣複製策略的誘因愈大。但對於一條只有30隻成分股的指數，何以安碩仍然採取抽樣複製策略？
其中一個原因可能是該策略增加了ETF管理人的靈活性。正如iShares安碩（）的產品說明書上所指，抽樣複製策略容許其持股比重偏離基準指數成分股比重3%之內。不過，其追蹤誤差亦可能因而較完全複製策略為大。有趣的是，iShares安碩（）目前正持有30隻股票，反映該ETF現時以全面複製策略投資，跟另外三隻ETF相同。

3隻其實都好貼，爭少少可能係一兩個價位

仲買港股

係琴日俾人買到貴哂

呢種都係叫被動（佢官網都係寫被動
佢而家都係行緊全面複製
只係如果有一日成分股真係好多
佢可以選擇用sampling去降低交易成本
其實好事黎架啵
你見佢而家管理費低啲已經反映緊係回報率

長知識

如果再加貨入3067先

有

點解你地唔用期貨代替etf?

買死一個市場先傻仔

你唔會坐期貨掛......

2812比人買到近乎無哂貨
尋日曾經一度買哂

通常ETF應該占成個portfolio 幾多%左右？

上市20蚊買？

香港d etf真係 亦反映到d人掃得幾瘋狂

一張期貨合約， 而家大約等於50萬貨值

如果本身諗住買50萬或以上嘅貨，喳期貨諗唔到有咩缺點， 唔想每月轉倉可以揸遠期少少

除非你諗住長揸幾年啦

優點呢咁

你個名做乜
隻野上巿冇大跌過喎

有好有唔好。缺點係只用黎玩中短期 無得長hold. 無得分注減持
優點係可以只入按金。交易費平

今日開支大陰燭

收市價亂黎

苦主

指數升但ETF 都跌

上面幾位巴打講既ETF,正向計,其實係咪唔會好似7500咁愈黎愈變仙?

其實科指etf好啲定係2812

買緊科指，諗緊轉唔轉 2812買三地好似爽啲

繼續入貨

RIP

當月供

2812有pdd 百度 平衡好多

3033 7.8就跟左 擺到退休

連跌5日，應該會死貓彈少少既

捉反彈浪就咪搞啦，遇大跌就買，儲貨長渣

支那初妓指數

靜啦